有冇人成日俾人抽秤，做咩都係錯

記得以前乜都同人講，親戚問會考考成點我話幾好，諗住u讀xx科，老豆就話唔好拿高肚皮俾人睇，萬一你衰左，你落唔到台
而家唔講野，又話我收埋，自閉，你唔講野幫唔到你

又係中學個陣，乜都笑一餐，返學柒下柒下又一日，俾先生話做乜成日嬉皮笑臉，有乜咁好笑，試過見阿sir除鞋笑左出聲罰企
而家u都讀完，做左七八年野，成卅歲人，生活迫人，冇一日笑得出，又話你做咩黑面，做咩成日唔開心，後生仔咁冇朝氣

俾心機做又話你chur，問多幾句，跟得貼d，就話個位你坐啦好冇，甚至唔答你、唔知
攤開黎做，諗住小心d，睇定d先，逐個step跟足，就算做得哂啱哂都話你hea，嘥時間，冇心機

仲有好多，望人又話啤咩啤，唔望又話冇禮貌，斯文又話扮斯文，隨便d又話冇大冇細，食飯食淨又話唔俾面係咪唔舒服，食哂又話留返d俾人食好冇咁好肉酸架……一言難盡

Know that feel bro...
試過響一啲情況/ 場合做咩都比人話
不過由撚得佢啦

最慘係話完你 重要補多句都係為你好渣

人緣差

佢地一睇你唔順眼 你就算呼吸佢地都覺得篤眼篤鼻
做野個度做好本份 無愧於心就得
工作上總會有啲人罵人係貪口爽
佢地罵你既內容未必有建設性
自己過濾下 揀啲真係幫到你改進既評語
其他既就左耳入右耳出
唔值得為呢啲人影響自己心情

隨心做自己啦，洗乜滿足人地姐
自己覺得冇錯，唔洗咁介意人點講

唔好咁在意人地講既野啦
把口生係人地到
同一樣行為 唔同人有唔同既解讀
當你為左佢地既言論而唔開心既時候
你就係無意中認同左佢地既講法